ps4 vs ps4 pro

原本想買ps4 pro 無貨一係食炒價買唔落手
而家ps4-288 1tb 差500 500gb就差成千蚊
本身無4K mon 同HDR mon YouTube 睇盲測好似無咩分別，唔知新game 分別大唔大
如果畫質去到pro 9成 差幾fps 好似平1千買多2，3隻games 抵d?
有4K HDR mom 同時玩過2部既巴打覺得pro 差別如何？
歡迎各巴打討論

唔急嘅咪等吓囉
除咗RE7仲有咩GAME咁急住要玩

傻既 買游戲機洗春食炒價助長呢d on9風氣
有舊機 就更加唔急 又唔係特別明顯有差別

其實唔急ps4 我主要想玩獨佔 pc有出玩Pc

無舊機，如果分別大等正價買pro

同巴打一樣，不過只係諗緊係唔係依家新年入ps4
好似有折?行過藍店做緊2092
但係又唔知有咩game好玩...

留名，想買，唔知等唔等好

留名 都唔知買邊部好

啲fd玩pro load game快好多
我自己就用緊舊機 +4k電視

無買過就買新
本身有機既唔使轉

梗係等pro la diu

一樣 但喺男朋友叫我買xbox
話想買ps4 又叫我等
搞到好亂 唔知買邊部好

冇4k mon梗係買pro啦，比多d錢，可以享受低d framerate嘅1080p畫面

pro幾時先唔洗食炒價

其實依家個新年價抵唔抵?

香港玩xbox一定後悔
除非你單機

你條仔On99

買xbox仲好

唔好買xbox

利申: xbox用家，前幾日頂唔順買左ps4先知原來呢個世界係有好多人連線打機

等下囉

xbox 買黎把撚咩

等下等下 PS5都出了

本身冇機一定係買pro，就算冇4k mon黎緊新game用pro玩效能都會好D。

飛左條仔去啦 咁撚on9